係日本便秘完，又係時候返香港

真係灰到核爆
一諗到聽晚返到香港，又焗又潮濕
再比較日本晴朗乾爽嘅天氣

真係好灰

宜家瞓唔著，同大家吹下水

聽聞香港落雨

去日本邊到呀

大阪

岩岩落機 啲濕氣搞到成個人好唔舒服

諗到就唔想返香港

一出機場已經頂唔住

落左好多日啦

成身痴笠笠

我去大阪個日3號波，咁未落咗成個星期雨

香港仲有支那廢氣

你係絲打？男人好少便秘

話時話，大阪到處都係支那人

落完雨仲有好多蚊

好少姐，都有便秘嘅男人嘅

香港真係成個人間煉獄

冇追埋個po，巴打最後痾唔痾到

食咗個盒粉紅色便秘藥，第二朝痾到七彩，咩都痾哂出嚟

推下先

輕輕一推

到底點解去日本咁易便秘

日本D藥仲出名過香港...

我自己無論去邊到旅行都好易便秘，可能係心理問題
利申係香港一日一便

啱啊，淨係個隻便秘藥，我已經感受到日本藥嘅威力

留返d返香港痾

一返到屋企廁所應該就會嚟料

岩岩番到屋企無耐 好掛住日本

日本大撚把 益生菌 藥喎
幾管齊下 柯到你唔撚柯都得

巴打有冇買定幾盒藥返香港備用

日本真係好正
下次會去福岡/鹿兒島

我解決咗啦 巴打有心

買咗膏布比啊爸用

你今次去左邊？

日本早晚幾多度左右？

我去日本 第三日已經要食

日 28-30 晚 20-24

屌 同我一樣

20度到，褸著唔著都冇所謂

聽日去東京，著短褲算了
thanks

一樣

玩得開心啲

巴打住邊頭？去咗邊到玩？

擔心日本又落雨

睇日本氣象廳預報啦，佢哋唔係大交合，應該準架

都係啲大路野 今日5點機咪去左黑門市場同臨空港

我去左一個星期曬到仆街 現家黑過舊炭

聽日都諗住上機前去臨空港買下衫

電話冇電 沖完涼電腦再傾

想買咩衫 俾個攻略你

Gap
Tommy
Aigle

我都曬到隻手有錶印

呢幾間都冇去 記得去gap下面個information centre拎優惠卷 要俾passport佢睇

我都係 屌 岩岩坐飛機乾到呢

唔該巴打

返到香港個身未即刻濕返哂

我去左nike買左件tee同棉褲 冇稅退 不過有95折

係日本今次係咁玩夾公仔機

勿相認

我都諗緊係咪循例都買返件Nike Osaka

唔好提，乜撚都夾唔到

買左 俾frd話我mk

呢到¥2400

咁都mk

$200港幣都唔洗 好勁

第一次玩 估唔到原來幾易夾

男人老狗夾咁多公仔返屋企

送俾女女

召集更多準備返香港嘅面孔

其實都係放床頭 旨在夾到公仔個一下

揀啲自己鍾意嘅公仔夾啊嘛

聽日過大阪
東京凍到抽筋